(認真)我想追的一位心儀對象被玩，求救

是咁的,我問個女同學拿了個whatsapp,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的whatsapp我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的whatsapp,真的不同

you have why play me??

diu no chinese

唔識 聽個名應該幾靚女

又話連登仔好好心既

究竟呢篇野係幾多年前

Pm me

原post俾你地笑到自殺 依加開心啦

G

mayug

04年經典回帶

唔洗訓？

麻友臭g